[
  {
    "id": 32,
    "date": "2022-12-29T18:34:12",
    "date_gmt": "2022-12-29T18:34:12",
    "guid": { "rendered": "http://sextou.local/?p=32" },
    "modified": "2022-12-29T18:41:00",
    "modified_gmt": "2022-12-29T18:41:00",
    "slug": "e-eu-que-era-emo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "http://sextou.local/e-eu-que-era-emo/",
    "title": { "rendered": "E Eu Que Era Emo?" },
    "content": {
      "rendered": "<p>RJ &#8211; OPEN BAR + BULLET BANE<br />\nEsse \u00e9 o SEU primeiro rol\u00ea do ano. Garanta j\u00e1 seu ingresso.<br />\nNos vemos l\u00e1 &lt;3</p>\n<p>ATRA\u00c7\u00d5ES<br />\n\u2718Show da Bullet Bane (BLLT)<br />\n\u2718OPEN BAR!!! AQUELE QUE VCS PEDEM DESDE 2016! ELE CHEGOU!<br />\n\u2718Stand de Merchan Ofical E eu que era Emo? (Camiseta e Poster!)<br />\n\u2718Adesivos (Sim amigos, vai ter adesivo do Lulemo)<br />\n\u2718Decora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do nosso bb<br />\n\u2718Arma de Welcome Shots<br />\n\u2718Bolo e Salgadinhos<br />\n\u2718Pirulitos Pop<br />\n\u2718Fliperama<br />\n\u2718Fot\u00f3grafoCLASSIFICA\u00c7\u00c3O &#8211; 18 ANOS</p>\n<p>NAS PICK-UPS</p>\n<p>\u2718PISTA EMO \u2718 (Sem firula)<br />\nDJ Iggor Ahrends (Aquele l\u00e1 de chap\u00e9u)<br />\nDJ Elisa Possas (A DJ Gata da EEQEE)<br />\nDJ Bruno Vaz (O maluco que bota os pop punk)</p>\n<p>\u2718PISTA POP / FUNK / 150BPEMO / BAGACEIRA / ALL TOO WELL (10 MINUTE VERSION)<br />\nDJ Aura<br />\nDJ Sereio</p>\n<p>Homofobia, Transfobia, Machismo, Racismo, Gordofobia ou qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tolerada e a pessoa ser\u00e1 expulsa do evento.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>RJ &#8211; OPEN BAR + BULLET BANE Esse \u00e9 o SEU primeiro rol\u00ea do ano. Garanta j\u00e1 seu ingresso. Nos vemos l\u00e1 &lt;3 ATRA\u00c7\u00d5ES \u2718Show da Bullet Bane (BLLT) \u2718OPEN BAR!!! AQUELE QUE VCS PEDEM DESDE 2016! ELE CHEGOU! \u2718Stand de Merchan Ofical E eu que era Emo? (Camiseta e Poster!) \u2718Adesivos (Sim amigos, vai [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 33,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [38, 37, 1],
    "tags": [39],
    "acf": { "event_date": null, "tickets": "" },
    "_links": {
      "self": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/32" }],
      "collection": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts" }],
      "about": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/types/post" }],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/users/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/comments?post=32"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/32/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 37,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/32/revisions/37"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/media/33"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        { "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/media?parent=32" }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/categories?post=32"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/tags?post=32"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "date": "2022-12-28T02:20:30",
    "date_gmt": "2022-12-28T02:20:30",
    "guid": { "rendered": "http://sextou.local/?p=18" },
    "modified": "2022-12-29T18:23:02",
    "modified_gmt": "2022-12-29T18:23:02",
    "slug": "slipknot-e-bring-me-the-horizon",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "http://sextou.local/slipknot-e-bring-me-the-horizon/",
    "title": { "rendered": "Slipknot e Bring Me The Horizon" },
    "content": {
      "rendered": "<p>Headliner de seu festival em S\u00e3o Paulo dia 18 de dezembro de 2022, o <strong>SLIPKNOT</strong> acaba de confirmar uma apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica no <strong>Rio de Janeiro</strong>, em <strong>15 de dezembro de 2022</strong> na <strong>Jeunesse Arena</strong>, tendo como convidado especial o <strong>Bring Me The Horizon</strong>.</p>\n<p><strong>SERVI\u00c7O:</strong></p>\n<p><strong>Data: </strong>15 de dezembro de 2022<br />\n<strong>Local: </strong>Jeunesse Arena<br />\n<strong>Endere\u00e7o: </strong>Avenida Embaixador Abelardo Bueno, 3401 \u2013 Barra da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro/RJ<br />\n<strong>Hor\u00e1rio:</strong> 20h30 (show BMTH) | 22h (show Slipknot) | 18h (abertura da casa)<br />\n<strong>Classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: </strong>16 anos. De 05 anos a 15 anos somente acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais. N\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada de crian\u00e7as menores de 05 anos no evento.</p>\n<p><strong>Setores e Pre\u00e7os:<br />\n</strong><strong>Pista Premium: </strong>R$ 750,00 (inteira) | R$ 375,00 (meia-entrada legal)<br />\n<strong>Cadeira N\u00edvel 1: </strong>R$ 600,00 (inteira) | R$ 300,00 (meia-entrada legal)<br />\n<strong>Cadeira N\u00edvel 3: </strong>R$ 360,00 (inteira) | R$ 180,00 (meia-entrada legal)<br />\n<strong>Camarotes: </strong>R$ 570,00 (inteira) | R$ 285,00 (meia-entrada legal)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Headliner de seu festival em S\u00e3o Paulo dia 18 de dezembro de 2022, o SLIPKNOT acaba de confirmar uma apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica no Rio de Janeiro, em 15 de dezembro de 2022 na Jeunesse Arena, tendo como convidado especial o Bring Me The Horizon. SERVI\u00c7O: Data: 15 de dezembro de 2022 Local: Jeunesse Arena Endere\u00e7o: Avenida [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 30,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1],
    "tags": [19],
    "acf": { "event_date": null, "tickets": "" },
    "_links": {
      "self": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/18" }],
      "collection": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts" }],
      "about": [{ "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/types/post" }],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/users/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/comments?post=18"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/18/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 31,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/posts/18/revisions/31"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/media/30"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        { "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/media?parent=18" }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/categories?post=18"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "http://sextou.local/wp-api/wp/v2/tags?post=18"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  }
]
